如果今場波曼聯反cup白禮頓 我裸跑維園

死曼狗輸畀一隊升班馬

魔性澎湃

曼聯失分 我哋熱刺又然

仲係升班馬咩

上一年先啱啱升 我當佢係啦

裸跑維園加 底褲笠頭去食m記

雖然無可能 但係都留定名睇先
獌狗

追返一球

啱啱盧卡古入返一球

樓主除定一半先

淡定有錢淨未驚過

做乜鳩

Cup撚到咩 利申獌

摩連奴又會喺度話 佢哋試過係因為 曼聯高層唔肯 買人

通常咁樣輸班友就自動波攻 唔撚會理摩狗大巴 好似反cup曼城車路士咁 但係今場cup唔cup到係問題

白禮頓都幾高汁
睇佢哋踢波 完全唔似睇緊護級分子嘅波

白上年都幾好睇 不過今年拆咗下骨 曼呢隊西波係咁 上季又輸比西布朗又輸畀白禮頓 全世界以為佢贏梗就會輸